{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044841",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 기흥역AK R점"
    },
    "text": "駐車条件では、お店をご利用のお客様には2時間無料で駐車できます。 駐車料金の精算方法はパートナーに要請すればいいです。 駐車場は木曜日から水曜日まで毎日07:00から22:00まで運営されており、駐車場に行く道は器興駅の3番か4番出口を出て器興AK&1階に位置しています。 ご注文可能なメニューは、カフェテリアー4,500ウォン、カフェラテ5,000ウォン、スターバックスドルチェラテ5,900ウォン、キャラメルマキアート5,900ウォン、カフェモカ5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカ5,900ウォン、コールドブルー4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティー5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は木曜日から水曜日まで毎日07:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場への行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場に行く道は器興駅の3番か4番出口を出て器興AK&1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金の精算方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車料金の精算方法はパートナーに要請すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアーの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェテリアーの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノの価格は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 540
    }
}